﻿8 11 12 13 24 25 26 27 

1-	Paket aramada : alt bölümde : KOHTE seçin : ingilizce resort list geliyor: oraya Kohteet  YAZALIM 
2-	CATEGORY LIST İngilizce : Kohteet
3-	HOTEL LIST : Hotellit
4-	ROOM LIST : Huoneet   ( ama romlar İngilizce !!)
5-	BOARD Llıst : Ateriat
6-	Arama sonucu gelen yerde 2 adl yerine 2 Aik YAZALIM 
7-	Aynı yerde CHD yerine Lap yazalım
8-	Boardlar İngilizce oysa hepsinin local name i girili
9-	Book dedim rezervasyon sayfasında : NATIONALITE ler Türkçe geliyor: FINLAND yerine SUOMEN yazalım
10-	Tepede make reservatıon : Varaa Makta
11-	NO NAME yerine : Sukunimi
12-	NO NAME yerine : Nimi          ( yani biri soyad biri ad)
13-	Printscreen var , göndericem
14-	 DD/MM/YYYY  pp/kk/vvvv   olacak
15-	EB yerine : Etu
16-	Provisio yazalım sadece komisyon yerine 
17-	Balanssi yerine : Maksettava
18-	TITLE yerine Sukupuoli
19-	LEADER yerine : Tilaja yazalım
20-	Popup ların içi İngilizce : search customer = etsi asiakas
21-	Customer other detail = muut tiedot
22-	Customer adresse = osoite
23-	SSR = Erikois ateriat lennoilla
24-	Customer other ınfo popup içinde en altta SAVE = Tallenna 
25-	TAX OFFICE LER KALKACAK
26-	 Add service yerinde OTHER SERVİCE OLAN = YERİ TIKLAYIN AÇILAN PENCEREDE TEPEDE SERVICE yazıyor= Palvelu
27-	O sayfada filter ler İngilizce = 
28-	 Rezr bitti . rez nosu ve ilk ödeme mesajı gelen ekranda = first payment informatıon = silelim.
29-	AMOUNT = VARAUSMAKSU 
30-	DATE = erapaiva  ( bu kelimedeki a ları üzerinde iki nokta var)



B2B

ok SHO 13110 - B2B arama sonuç sayfasında search sonucu gelen ekranın full page çıkması. 
ok SHO 13111 - Hotel isimlerine tıklandığı zaman linklerinin b2c ye yönlendirilmesi. 
SHO 13112 - Tarih değişikliği yapılması. Bunun için sp hazırlanacak. 
ok SHO 13113 - Oda ilave edebilme, tüm diğer servislerin unitlerinin değiştirilmesi. 
SHO 13114 - Web de bir servis eklendikten sonra TV da tepe konfirmesi kontrol edilsin (RQ oluyor.) 
SHO 13115 - B2B de rezervasyon kaydettiği zaman voucher ın yanında ödeme bilgileri göstermek. 
ok SHO 13116 - isim değişikliği
ok SHO 13117 - Yolcuların yanına PP fiyatları yazılacak
ok SHO 13118 - Rezervasyon da PIN kalkacak
SHO 13119 - Yapılmış olan rezervasyona SSR eklenecek
SHO 13120 - Save dedikten sonra mesajda : ilk ödeme tarihi bilgisi yazılacak, 
SHO 13121 - Ve varsa e-mail adresine mesaj atılacak
